如果哩個世界冇報應，我死咗一定會係地獄搞革命

今晚睇完嬲到我仆街 聽日1點機場見

十連

GO

1

2

3

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

4

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

5

6

7

夠鐘起身痾夜尿喇！！！！！
就係呢條PK今日CWB臥底搞到有人被打到成灘血

姓名：何振陞
職業 / 身份：警犬
電話號碼：24632345 / 64262725
地址：ROOM 3006, CHAI FU HOUSE, TIN FU COURT, TIN SHUI WAI
身分證：Y172980(0)
Email: CHUNSINGRAY_2725@GMAIL.COM
年齡 / 生日日期：17-6-1991
伴侶：Candice Cheung
姊：Ho Ching Ting
學校：東華三院盧幹庭紀念中學
元朗信義書院
Facebook：Chun Sing Ho
Instagram：
行徑：811做臥底扮示威者拉

推

8

9

支持

10

巴打唔好死,兄弟同五大一樣,缺一不可

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

訓唔著，聽日射波去機場

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

屌你老母你班黑警血償血償呀，屌你老母